俾啲正能量大家

早前台灣政治節目高度讚揚香港人
大家咪灰，仲有好多人陪我地行，
登完廣告冇人幫都唔緊要，
我地要俾全世界知道，
我地香港人就算面對極權都永不低頭，
巴打們加油！！
大家今日好好休息，
聽日大戰需要體力，
我地要代他和她走下去，
7.1唔理衝唔衝，塞爆金紫荊！

台灣都大難當前
只要一日未宣布英文續任
韓國魚都仲有機會翻身

一翻身 台灣拜拜